集中焦點回5大訴求，唔好搞新地或其他事

留意到，近排好多風向post
轉登轉移視線
加上今日又有作新聞
大家要小心

收到風，維穩費大量用於網上風向，令反政府失焦

721 全部人同我出去遊行

補充,張超雄單嘢都係用嚟spin個focus